[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(186)

會然事蹟

LM

屌又多個見樣就落評論

我係地鐵見到個好靚仔既鬼仔twink

我地已經完全停止左修訂既工作 未有重啟既時間表

Hi mama is here

Mama

Mana sick leave today

跟隊

same same ar

有關既投訴會然可以向堅零會作岀投訴
我地亦都會積極考慮成立獨立調查會然會跟進相關投訴

你當局長比卡覺死架

你地又見過？

堅零會=飄零燕d fd

@底線

有人話過我呢一類型會殺食 但點解我完全唔覺

我都聽過依番說話

你唔覺 但你係

心諗 你盲撚咗？

下話

我唔大隻 完 唔使再討論

你係好正

靚靚

係你呀

你乜撚都唔覺架啦 食屎啦你

最怕空氣突然安靜

幾時私交我

終於上水

係呀屌，上果排忙冇覆你

黃生上水

邊個

講咗我咩嘢壞話

反私交

禾個評級係。。？

幾時私交我？

你同細龍太真係一鳩樣

個個都可以講呢句。。。

關我咩事呀 冇嘢呀

「點解啲人話我靚仔」「點解啲人望實晒」
「點解個個都話依type ok」

留意返係想識我個frd

「點解啲人話我靚仔」
所以咪話呢啲個個都可以講

問題係細龍太根本知道自己係靚仔

嘩屌你老母
銅鑼灣都有蝗語小學生
仲要個個啲樣都成個三線城市民工咁

你on9

貓貓

有時見到d 講正廣東話嘅小學生
都會無啦啦講成句蝗語

係

我樓下啲學校嘅學生斬係講蝗乳

岩牙
但之前有街訪佢地已經唔識啲少聽啲嘅廣東話term了

中學定小學

both

唉

但係呢度2 type 嚟喎
下面

鐘意笑容好嘅男仔

咱們去吃飯去了

13億人的力量

磚就拋咗 玉呢ching

依家小學生講普通話真係標準果隻

證件相果張好型仔

有髮型果個差好多

肥婆宣布⋯⋯黃生係男神⋯⋯快d去識黃生

cctv 報新聞

當你狗咁屌

好呀

月

咁您又鐘意咩啊
睇過

咦
我應該點樣覆上個post啲留言

新會然？

聽我家姐話英國一星期sunny跟住幾個星期陰天落雨咁係咁loop

男仔笑得好真係好charm，尤其係屌住我個陣笑

識啲嘢
竟然知呢首歌

咁得意

@明明

咁乜好突

係咪因為泳褲夾住

著三角好驚會走光

暖水池可能

如果有細既表弟妹 拎佢地啲教材睇下 蝗化得好嚴重

我今日就係真空著運動褲返工

Office ob admin 咁上下

真

成日要蚊 大脾位個d好易包唔住

成日都係咁

無買過薄棉褲 一扯遮都遮唔到

上圖

我都好短

same

每個月病一次幾時死比我快啲死

接 放 工

你未睇EXO唔可以死

oh my god

唔小心

我成日都真空架喇 遊行都真空

我都未死 你話呢

係都除剩底褲喇 無誠意

無 但係要打完丁先 唔好會扯到仆街

Toilet

當係支持下咋 我隻仔入伍冇份

你有三隻野幫你喎

Average 係？

........

微扯還好 屌上彎一扯 係大脾個度勾起成條褲點禁都禁唔住

Live

又真係有圖

係三個養佢地又唔會延年益壽

上彎係有呢度唔好

bobo

20會死人

直播link

我明

連登係30

real

洗唔洗普查吓

好彩我下彎

原來曾為了他
曾瞞著我離去 做過普查

年輕真好

Agger

唔知點解人地著泳褲可以著到有成條鳩形 我影都無

真空扯左仲有行一行佢fing一fing 好撚有動感

pika pika

係咩？圖？

我搵下

講到我硬咗

點解你會識

睇下幾軟 通常都唔會縮到咁細

00後都識啦

拉係露溝姐 唔係咩

係 會漏袋

怕成朵玫瑰露出黎><

仆街 唔好bam我

千奇唔好推

講真

哇

一路好走

點解我成日都咁柒

癲撚左?

屌你 唔好quote

⋯⋯⋯⋯做咩咁睇唔開

Ok

烈士

就嚟變日經

Sor做咩鬧我

一齊

又一烈士中招

歡樂 今宵 再會

Quote 好似都要一齊bam

？

帽人知既 加密左

我都無quote

好似係會的

呢個好似係高登年代做法

咁下你po你

下次

因為下彎？

btw 下彎係咪好不了

想睇快po

一口釘(已bam)

乖

你都一齊

一口bam

連仔我比你屌 你唔好bam我ok?

不了

連狗

要挑戰底線

唔知

佬(殘)味(咗)

唔係

又玩自爆

浸大泳奴
Zason狗仔

用蠟滴佢龜頭

幫您

我都有

陳奕迅

pm plz

年輕版Zason

who?

⋯

真心無野睇 (前面）

?

邊個黎

係咪ban左 又話有泳褲圖

唔信

zason以前

一路屌我一路諗用咩api

Z? 你識佢咩

做完尖即刻會冇力打
返屋企先開始嚟料

情色文學區？

more

正唔正

冇扯到，唔正

車

重作

正
扯咗

勁敏感

15度溫差好煩

咁坐上大腿 大大啖用啜+奶lin
另外個隻手大大揸波
用屎忽磨條硬硬地既丁丁

大大力

泳奴？

可以瘋狂扑野

我粒lin硬左一下

咬

太細粒

硬左就可以咬

我呵返你個心口仔

Bb 完有屎含唔含

做咩 我玩個個無反應 但係其他人咁大反應
明明粒lin pink唔pink

拔罐sm整大佢

細粒先正

屌
Show Blocked User

我

棍巴

唔好插隊

報名

用利尖攻擊

唔夠淫

冇話會出

Ok 我幫你

跟機

想玩 但開始左玩我應該畢唔到業

我好似無乜feel

我又跟

揸唔怕有印？

奶

啜到雪雪聲

無玩玩具？

點解

睇 可大可少 不過可能只係魚左

應該係年紀問題

會著衫

Sor 佢fb屌鳩d 1唔夠佢玩

讀chur科

相認

要睇時期 其中一位近照好殘

hughug

直男種馬ok?

屋企有錢先讀到

玩邊個

禾想揸你個line

有無試過插住訓

都係矮7

+1

我睇住電話仆街又有 撞頭又有 撞丁都有..

成身汗正

唔搞得野？

矮仔先正

覺哥

又講屎

打樁機插到最入
射d熱燙既精液？

全部

費事fail左waste多一個學期錢

沖住涼扑

細粒好屌

好臭

As always

跟

你坐係度溫書 我跪係下面含就得..

夠erotic 回想寶寶我第一次打都係勁濕咁打

結果半個po出咗去

比條臭丁你含好無

我比你聞下我件全濕既tee 日日都有

日日都好horny

唔會鬆喵

唔會掛 媽媽6個鐘都係門

咁

[/member]

只可以估一次[/member]

我估

到最後都係唔識引番上個post啲野
扮冇事繼續r水吹先

咁大條 你頂唔頂得順

... 咁難咩

我要有尾既

有冇人lol fun now?

點解你唔洗返工

ok

又話唔識quote

係 me are the smallest j

編輯引用 copy哂全部野 再去新po留言 paste返哂

group聚

乜訓左ipad囉 唔洗比你問幾粗幾長

Try try sin

話平*

唔想返

玩得開心啲

都係j佢粒pink lin姐

Richard

@monkey

玩人粒lin 都可以射得岀

可以擇定名

No thanks 留返比peter

可能係？有無分cutting

Shy

不了怕醜

開個tg channel

我無影後面 後面好緊 豪華團

吓？唔get

私交

即刻靜

oh 吓 6 個鐘

佢入過

打你個波

就係知唔會靜

米s0r拉;D
d連登囝色條春咩xdd``

以為您係悟空

打到有五隻手指印

唔係第一

訓個晏覺一醒就咁多花生
咁多新仔老嘢一齊提供花生is good

4cm plz

唔會

銀河道士出黎收妖

放

有啦

大 合 照

禾會努力

計埋？

好柒

想係街拖手仔

我man 唔man?

👎🏻

😤

btw iphone 20?

借俾我

名緩生活 話唔返就唔返

冇上一陣就要追幾頁

無人叫你追

追吓好啲
要尊重呢個ok

開咗封未？

失敗？

唔玩了

汪汪

汪汪汪

佢唔需要我了

hug

叫我？

除褲碌滴哂水既鳩係你面前都無反應？

雙龍

其實有 唔po

都壞哂 仲用得 搵個淫底男朋友train下就帽事

未壞哂*

以為係我

好turn off

梳

咩嚟

💩💩💩💩💩💩

send

笑死

？？send咩

你？

我有個好變態既諗法..

有人report

會後悔

仆街 急尿 想扯

睇唔明

倒落個屎忽度流過個菊花再飲

岩岩去廁所 法國真係有龜頭型

唔知好唔好玩

眼細

好似睇得明

我無

幫你豆住

逗

禾好叻叻

𢭃

好玩
ps 試過

唔該bb

塞提子入去 再放狗 夾爆左自己食返

唔比你睇

唔食提子

求下你俾我睇啦

仲可以用針筒打入屎眼先屙岀黎飲 保暖

幫你減肥